# 109-infratest

## task_1
    Сборка докера nginx php и проверкой в конце
    docker build --tag skillbox:8 .

## task_2
    Скрипт start.sh разворачивает инфраструктуру из одного сервера, после чего собирает на удаленном сервере образ и из него поднимает контейнер.
